[日本台]THE MUSIC DAY 2020

香港時間13:55開始
網址:

演出單位

嵐
[Alexandros］
いきものがかり
石川ひとみ
瑛人
エレファントカシマシ
AKB48
KAT-TUN
加藤ミリヤ
関ジャニ∞
Kis-My-Ft2
King & Prince
欅坂46
駒津柚希
小柳ゆき
三代目 J SOUL BROTHERS from EXILE TRIBE
GENERATIONS from EXILE TRIBE
ジャニーズWEST
Sexy Zone
SEVENTEEN
高橋由美子
DA PUMP
DISH//
TOMORROW X TOGETHER
東京スカパラダイスオーケストラ
中島美嘉
NiziU
新田恵利
NEWS
乃木坂46
Novelbright
Perfume
日向坂46
BTS
藤井フミヤ
flumpool
Foorin
V6
Hey! Say! JUMP
MAX
松本まりか
三浦大知
MIYAVI
宮本浩次
矢井田瞳
矢沢永吉
山崎まさよし
LiSA
渡辺美奈代
恋するオトナ女子メドレーMC
SHELLY
指原莉乃
矢沢永吉 特別ドラマ
神尾楓珠
裏配信・大魔王の部屋
古坂大魔王
市來玲奈（日本テレビアナウンサー）
しらスタ（ボイストレーナー）
ゲスト
綾野剛
小泉孝太郎
近藤春菜（ハリセンボン）
高橋尚子
濱口優（よゐこ）・南明奈
堀江翔太・福岡堅樹（ラグビー選手・パナソニック ワイルドナイツ所属）

THX

突發

SEKAI NO OWARI『THE MUSIC DAY』出演辞退 DJ LOVEが体調不良

第一個鐘悶到...下個鐘好d

16時台出演のアーティストは（日本時間）…
#KisMyFt2
#欅坂46
#SEVENTEEN
#DAPUMP
#宮本浩次

有生物股長

佢塊面越黎越腫

想問呢啲資訊邊度找到

喺佢官方twitter公佈

唔該曬